如果你係醫護人員, 發現一名黑警感染左武漢肺炎, 你會唔會醫佢?

同佢講普通傷風感冒姐，開兩日藥比佢叫佢聽日準時番工

係都試新藥

一社區爆發就攬炒

收埋佢啲痰先再醫
留返嚟整蛋糕比警察叔叔食

攞佢嚟做白老鼠研製新藥

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人呀！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩呀！

出街帶口罩啦仆街

大把左膠會

最緊要準時返工呃埋OT 黑驚自己攬炒先

而家D死差佬唔敢講自己係死差佬
連公務員都廢事講
話可唔可以唔講
唔講我就當狗架啦

沒事兒 沒事兒

之前班警曱響廣華9射催淚彈
到時班醫護真係會救佢地?

事實係前線醫護 除非當場劈炮唔撈
唔係都要救佢地

醫護都有藍黃

但問題係藍絲多數自私

醫，
因為醫護唔可以見死不救，
另外如果佢成為左傳染源就麻煩，
狗傳人好麻煩

唔醫唔通放佢出街傳染手足咩

淨係隔離唔醫等佢死先係一流
但醫院唔會咁做, 大撚把醫生都係藍

係都係狗宿炒先

捉佢入隔離病房唔放佢出嚟

隔離佢先, 慢慢醫

比兩粒幸福傷風素佢 講無事架 返工啦 記得多d同同事一齊食下飯

來來曱甴屋咁
一隻警甴傳染另一隻

捉佢去隔離 喂d傻仔藥 日日抽佢血